有冇人鍾意食林珍香既屎？

又平又好食